新樓頂層普通單位係咪唔好揀？

滲水、老化、幅射等

仲有𨋢房同泵房

仲有屎渠通風口, DR_MK 最愛

新頭十年OK.
仲有水壓唔夠

最重要,係景觀+空氣清新

睇下住邊區
小心潮濕到pk

咩叫DR_MK?

廢AA

而家整埋5G 仲唔快D生cancer

連唔連天台先

住低幾層都一樣效果

Copy from LIHKG:

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

一層3M, 5層低15M